快樂的方法

朱古力能令大腦分泌安多酚

攝入糖份會產生類似使用可卡因的效應

香蕉都得 我屋企啲香蕉好靚 有冇興趣食我條香蕉

運動是一種令人釋出安多芬而獲得快樂的最佳途徑

吃辣釋放的腦內啡也能讓人有愉悅的感覺

一首好聽嘅歌可以提升情緒，有助樂觀看待所有事物

食自己嘅ok了

有無笑話聽下

聞啲香嘅味道能提升情緒

想開心啲

適量的酒精有減低內心的負面情緒，釋放內心喜悅。

神經病笑話集 ^_^ 笑一笑有益身心健康哦！
壓力好大~笑一笑~~

神經病笑話集

1. 在一個神經病醫院裏面，有一天天空突然下起了大雨，所有的神經病都拿著臉盆，
肥皂，毛巾，沖下樓洗澡，只有一個神經病沒下去，在陽臺上看著，醫生暗自竊喜，
便上前問道"你為什麼不下去和他們一起洗呢？"，神經病說："我等水熱了再洗~~~！"

2. 神經病醫院裏，有位醫生想要知道各位病人病情康復得如何，就拿隻筆，在牆上畫了
一扇門，對所有的病人說："你們誰能夠開啟這扇門，我就放誰出去"這時，所有的
神經病蜂擁而上，只有一個神經病沒有上前開門，醫生暗自竊喜，心想自己的醫治
終於有點成效啦，醫生就上前詢問道："你為什麼不上去開門呢？"
神經病瞄了一眼
醫生說道："噓~~~~我有鑰匙~~！"

3. 一個神經病躺在床上唱歌，唱著唱著突然翻了個身，繼續唱歌，醫生很納悶，
就問他說："你為什麼翻過來？？"神經病回答："你傻啦？A面唱完要翻B面啦？？"

4. 一架飛機飛過一個精神病醫院，突見駕駛員笑個不停。空中小姐很好奇的問：
"你為何笑得那?開心啊？"只見他說："他們知道我逃出來，一定會氣瘋的．．哈哈哈

5.小明在精神病院實習。一日他陪的人手持菜刀無端端的追著他，小明嚇得轉身就逃，
一直走到一條死胡同，他想：這次死定．．．．．就在這個時候，那個病人突然開口，
說："菜刀給你，換你追我！"

6.男精神病患者：我有話要告訴你。
女精神病患者：什麼事兒呀？
男精神病患者：（小聲耳語）你一定要保守秘密，我是菩薩的兒子。
女精神病患者：ＭＤ！我什麼時候生過你這個兒子！

7. 哥哥：醫生，我弟弟一直幻想著他是一隻母雞！怎麼辦啊？
醫生：我看看。嗯，他看起來很嚴重！為什麼現在才帶他來呢？
哥哥：我們家的人都在等他下蛋啊

飲酒帶來的快樂短暫，不會是長久快樂的好方法。

尼古丁促進大腦釋放安多酚

5. 好笑

長期吸入尼古丁會導致腦細胞痲痺，引致失憶、工作能力減低、甚至中風。

見到鍾意既人開心

啪啪啪

食番支煙再講啦🚬🚬🚬

笑住照鏡

哦

既然開心同唔開心都要食屎
就選擇開心地食屎

好現實 只有解決左令你唔開心既野先開心到